點解英格蘭出唔到一線領隊

上一個已經數到卜比sir
列納叔,修夫基見得下人但都唔係一線
近十年廿年無一個教到豪門勁旅(除咗鶴臣)

林伯？

學神教利教到離降班區爭3分

德國 高普
西班牙 哥狗

聽講係因為英格蘭個教練course嘅內容落後

我地sob炒佢4:0

同意大利比真係天同地比

仲未有英格蘭領隊贏過英超

下一代教練林伯謝四

我成日諗究竟係豪門唔試土炮冇得更大舞台證明自己
定班土炮其實真係冇料到
邊邊比重大D

車仔咪試左囉 以加排第幾
加利佬又敗走西班牙
好明顯係英撚名縮無撚用

新生代都係干地,屌帥算係一線
未退休又勁嘅仲有安76,雲尼亞里
文仙尼我覺得有運多過有實力

葡萄牙 daddy
荷蘭 敢帥
阿根廷 施蒙尼 肥普
意大利 安76 屌帥 干地
法國 雲加 拖舟 迪甘斯

當沙利冇到？

戰術性同其他國家爭好遠唔知點解

有冇英籍領隊拎過英超？

有，lampard
利申：未來人

林伯,蘇狗
咪贏過英超囉

蘇格蘭: 費sir 杜格利殊
法國: 雲加
葡萄牙: daddy
意大利: 安76 文仙尼 雲尼亞里 干爹
智利: 工程師
西班牙: 哥狗
德國: 高普(準備拎)

意大利人啲戰術真係一流

費蛇

蘇格蘭人呀樂觀SIR

數近20年 仲有咩納比 卡比路

英格蘭數多20年都係冇人

當年森林果個係乜國家

謝拉特咪係一線囉傻鳩

白賴仁·侯活·哥洛夫，OBE（英語：Brian Howard Clough，1935年3月21日－2004年9月20日），曾經是英格蘭足球運動員和教練。他在20世紀60-80年代和助理教練彼得·泰萊執教過數個英格蘭足球會，並在打比郡和諾定咸森林取得成功，幫助小球會諾定咸森林連續兩年奪得歐洲冠軍球會盃冠軍，被認為是英格蘭足球歷史上最偉大的教練之一

荷蘭仲有朗奴高文

謝拉特

史上最強教練之一都係英格蘭人
你班廢柴真係唔識架喎

艾迪賀維教般茅教得好好
咁樣既資源留到係英超幾年仲要唔係打守勢足球
睇下佢第時有冇機會教到大會

今年除咗軌
得找卡數,精工,般尼,般茅,白禮頓,AV,錫菲聯係用英人領隊

講緊近20年牙
森林都成40年前

近代最強首推大傻艾拿戴斯

我覺得
英格蘭整個文化，包括足球，都偏向保守
唔太鍾意改革同改善固有問題
修夫基已經算係一個幾唔錯嘅領隊
最初執教英格蘭時其實有好多戰術上嘅問題
但係佢係一個幾願意聽人意見，跟著真係願意改變嘅人
而家套波須然仲有唔少小問題
但已經冇大問題

題目有閪講20年

準備拎先打左6場就認屎認屁

踢咗六場咋唔好咁快下落定論

意大利佬連替工迪馬提奧都拎到歐聯

英格蘭國家隊100%勝率

樓豬連柏祖都唔識真係好打都有限

D球員同埋戰術理解同戰術執行不嬲都差,
做教練自然都唔好得去邊

一線傻鳩?

文仙尼眼光其實幾好

鶴臣有好長時間都算係歐洲比較好嘅教頭，至於一唔一線就見仁見智
卜比笠臣都係一線

你好撚好打？

艾迪賀維呢？
又唔記得左？

呢件直頭奇蹟黎7年升3次班，由英乙升到英超仲要無降班壓力下留喺英超幾季

意大利佬同車狗唔知點解好夾

維埃利:
足總盃冠軍

雲尼亞里:
油王入主前拎到前4, 油王第一季已經騎住曼狗攞亞軍+歐聯4強 其實唔失禮

安76:
英超冠軍 破曼狗三連霸, 足總盃冠軍

迪馬堤奧:
歐聯冠軍, 足總盃冠軍

干爹:
用雞囂/雷斯/摩西斯/M朗拎英超冠軍, 足總盃冠軍

煙狗:
歐霸冠軍